利記都被拖肥踢爛晒 為何沒攞牌不釋懷

收山了 收咧了 高普罵佢都沒事
若需要 被骨折 隊友滄桑的傷勢史
可怕傷兵太重要 無比牌也算傷了
要給拖肥踢傷到極致
流淚了 要證實每個傷兵 如此在意

鏟飛了 想慘叫 這傷患算天大事
無力堅持 無力跑跳 愛又知沒有見骨都會羞恥
這季傷出到下季 也應該再無他了
也許一想起某季是唯一可得冠
才來害怕無下次其實多麼諷刺

利記都被拖肥踢爛晒
為何沒攞牌不釋懷
雲迪被碧福錯腳一踢搖壞
沒了他下一周的生涯
寧願和著走 還是被毆
彷彿怕 無雲便降班很快

傷出過 傷膝過 中堅又要怎被害
那樣不同 那樣相似 到下一個會否傷得更精彩
想到打吡怕～愛 最傷只有更～愛
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
這麼兇狠比拼繼續重複到未來
才明白愛華 未怕和自己的競賽

利記都被拖肥踢爛晒
為何沒攞牌不釋懷
雲迪被碧福錯腳一踢搖壞
沒了他下一周的生涯
寧願和著走 還是被毆
彷彿怕 無雲便降班很快

被愛傷到你 身痛先趴地
捨得的霸氣 放下的戰氣
不想失去你 就像和利記一起
期待順利遇著隊醫醫好你
至少在二月傷情便別離
就算一季起 已死 別再和前利媲美

利記都被拖肥踢爛晒
為何沒攞牌不釋懷
雲迪韌帶扯斷了傷勢全壞
沒你鎮守中堅的生涯
寧願和著走 還是被毆
彷彿怕 無雲便降班很快

不想班霸沉沒得這麼快....

高質

推到板家護口-

樓主改得好好

同意
上次樓主改一人之境都覺得佢改得好

無人推

呢首正

正評左呢首高質改歌

哇好正

咩歌

下一位前度 舊年唱到街知巷聞

好聽 求人唱

樓主加油 你有料到

拖

想唱

支持你

下一位ex?

係

唱出好多球迷既心聲
樓主強大

推